有冇人行咗將軍澳donki

今日去將軍澳新開嗰間donki，發覺個設計幾唔掂下
排去Cashier條隊長到穿過曬牛肉嗰行，排去到賣蔬果嗰度
牛肉嗰行仲未好窄，除非你排隊，如果唔係唔洗旨意行到埋去睇牛肉

大埔嗰間最正

呢隻人魚?

中環多黑絲ol wo

好型濕哂

好的馬公公

認住左了好彩職員提我 差d拜錯人

想討論下睇睇下得2個on9 user洗pos唔做乜尻on99

但中環果間真係好細
感覺上細過荃灣

琴日行左 多人到仆街

啲路好窄 同埋收銀條隊好亂

凌晨去行 都算多人

而家排緊隊，個Staff 話至少等多1個鐘

真？前晚去排左半個鐘咁上下

已封鎖會員 - 馬達加斯加族長2
已封鎖會員 - 大埔痴線佬

最大其實係咪銅鑼灣
第二先荃灣？

開埋係個閪位度都咁多人